[大聲同自己講] 獨立調查委員會係無用嫁

我哋要嫁係真雙普選
因為獨立調查委員會調查範圍同內容可以寫到好抽象

推

拉咗700個手足同死咗6位兄弟姊妹呀

一早已經咁講，睇返過往幾次獨立調查，全部冇撚用
獨立委員會嘅組成、人選、調查範圍、權力等等，全部都可以左右成個調查成效。同埋最重要嘅係，佢交報告係俾「建議」，定係有法律效力去「追究」。
所以結論就係，成立咗只會流失淺黃同中立，以為已經階段性勝利

我要美軍，不要獨立調查